傳建制派內訌，內部分開支持修及折衷

唔怪得立法會主席梁君彥未開二讀，原來未講掂數